係擎天半島跳樓有咩感受

應該可以飛好耐

由天堂飛落地獄

應該有超過6秒嘅無重力時間

樓主快d試下啦

冇錢買

好sad, 有個咁既老母

Sad咩喎大把人未試過

積下口德啦喂

積嚟做乜

扮買家上去睇樓

換禮物囉

500分可以好似換個煲

係換蓮蓉月餅

換印花